[外國勢力] 垃圾(袋)後生仔等我變身先

(其實就old news嚟) 作為一個向外國勢力低頭，唔愛國又顛覆國家政權嘅垃圾後生仔，梗係要喺連登post返源自過去偉大嘅大日本軍國嘅日本國民嘅民間智慧啦！到底點樣將外國勢力同垃圾後生仔嘅力量blend埋一齊呢？就係垃圾袋啦！比人話垃圾青又點喎？等我變身先！

簡易雨褸：

簡易雨褲：

雨褸打底：

如果做擲彈兵嘅同志，記住一定要齊防水裝以免tk成身色，到時就出事。萬一冇帶雨具裝嘅ching，都可以用垃圾袋準備變身器變身！因為一定係oversized嘅裝，所以可以喺入面加唔同嘅裝，將簡單防水裝當做buff咁加上身度！

利申返先：如夢初醒未發過夢，如有得道高僧夢遺大師，請多多指教